党媒點做政治宣傳？

關黎智英咩事？

一貫手法